夏天為大地帶來汗味

利申：男
放工搭巴士搭地鐵聞到啲男仔或男人臭汗味妹難頂
如果做建造業有臭味，我接受到
但普普通通出下街臭到仆街咁，我接受唔到囉
最少噴下止汗劑或害龍水啦屌
有無巴絲打有同感

我見到好多黑絲靚女